[{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/371740295_1432900770821855_8766077591736533710_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=BRveSepU6E0AX-DsAtU&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDmC8BwmVaJcjV3H7T4jQjUG2L8N4CB5oaGWlcgVAY2xw&oe=64F6B033","media_type":"IMAGE","caption":"\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O\ud83d\udea8\n\nA Embarque Ideal est\u00e1 com todos os seus servi\u00e7os EM PROMO\u00c7\u00c3O!! \ud83d\ude31 \nChegou a hora de fazer a sua viagem no melhor pre\u00e7o. \nPara saber mais, entre em contato pelo os nossos canais de atendimento: \n(12) 99634-8868\n(21) 99823-6845","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CwlFqchufk-\/","id":"17980013231429291"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/372133993_828470555732866_6953845362866238836_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=4pdsfBEdOZoAX9SDLoh&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfC-_l9nlCo9kLwdr0kwwID6dtKKajW8ONRVaD3vJBXGMg&oe=64F7AB64","media_type":"IMAGE","caption":"\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O\ud83d\udea8\n\nA Embarque Ideal est\u00e1 com todos os seus servi\u00e7os EM PROMO\u00c7\u00c3O!! \ud83d\ude31 \nChegou a hora de fazer a sua viagem no melhor pre\u00e7o. \nPara saber mais, entre em contato pelo os nossos canais de atendimento: \n(12) 99634-8868\n(21) 99823-6845","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CwlFnjEuaIK\/","id":"18382002142031890"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/372733435_1243914237007012_3144048274731355199_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=EI4GIjUjxCQAX-j56Xd&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfD39w5P8IWXdl355I4ZGw3L7eQ9Nxs5mESVc_wgbur9aw&oe=64F68CAE","media_type":"IMAGE","caption":"\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O\ud83d\udea8\n\nA Embarque Ideal est\u00e1 com todos os seus servi\u00e7os EM PROMO\u00c7\u00c3O!! \ud83d\ude31 \nChegou a hora de fazer a sua viagem no melhor pre\u00e7o. \nPara saber mais, entre em contato pelo os nossos canais de atendimento: \n(12) 99634-8868\n(21) 99823-6845","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CwlFgEMu9gE\/","id":"17904219701829996"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/371010041_959262988469328_2733911177661855949_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=yhMRGgsN4GAAX_S9Y-I&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDgHKXTzwjeIqjRIm2xKtI_kjV220ZAdTL80W1CJAIRrQ&oe=64F6AA7C","media_type":"IMAGE","caption":"Excurs\u00e3o Carnaval no Nordeste 2024\ud83c\udf89\n\n\ud83c\udf8a O pacote da excurs\u00e3o conta com:\n> Passagem de \u00f4nibus Semi-leito (ida e volta)\n> Hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3 (Salvador - Hotel Luar \/ Fortaleza - Hotel Meireles)\n> Passeios com guia: Farol da Barra, Beach Park (ingresso incluso), Jericoacoara e Pelourinho.\n\n\ud83d\ude8fRoteiro: o \u00f4nibus sair\u00e1 do Rio de Janeiro com destino final em Fortaleza, com parada de 2 dias em Salvador para o curtir o Carnaval. \n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato atrav\u00e9s de nossos canais de atendimento:\n(21) 99823-6845\n(12) 99634-8868","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CwgFAm0PSND\/","id":"17998431488035812"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/369715748_2140477839654518_6736223736570024933_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=KAKTZynsE3oAX8UIJwA&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfBtuNuvmpXyxKznMuqwMOsnxh-nG4nssrWpjFHyi28L7Q&oe=64F61037","media_type":"IMAGE","caption":"Vamos conhecer a cidade hist\u00f3rica do Rio de Janeiro? E veio a\u00ed, pacote Paraty 2023. \ud83d\udec4\ud83c\udf89\n\nO pacote conta com hospedagem(2 di\u00e1rias com caf\u00e9 da manh\u00e3) + transporte ida e volta com sa\u00edda da Rodovi\u00e1ria Novo Rio. E o melhor, voc\u00ea pode optar pelo pacote por pessoa ou em casal!! \nO mesmo pode ser utilizado nos meses de Setembro, Outubro e Novembro de 2023. \n\n*PROMO\u00c7\u00c3O V\u00c1LIDA APENAS COM EMBARQUE NO RIO DE JANEIRO E POR TEMPO LIMITADO*\n\nCanais de atendimento: (12) 99634-8868 (21) 99823-6845","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CwSuqMBOcjd\/","id":"17984716235514028"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/367531573_139721662515347_5348842681444537711_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=q6k9R9vpkLsAX-Plp4u&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCsE0-h2DKmK4-hsVcsQfGEQXb6M3HkHUKbA_u93KeVbQ&oe=64F6DD7D","media_type":"IMAGE","caption":"Hoje vamos te apresentar os nossos servi\u00e7os dispon\u00edveis: \n\n1. Passagens A\u00e9reas e Rodovi\u00e1rias: a sua cota\u00e7\u00e3o pode ser feita tanto territ\u00f3rio nacional e internacional mas sempre com um valor mais em conta;\n2. Hospedagem: como prezamos muito pela qualidade, sempre recomendamos as acomoda\u00e7\u00f5es mais confort\u00e1veis e com facilidade de locomo\u00e7\u00e3o dentro do seu destino;\n3. Assessoria: morar fora do Brasil n\u00e3o \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil, ent\u00e3o com esse servi\u00e7o n\u00f3s te auxiliamos e te acompanhamos desde a documenta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a sua chegada no pa\u00eds;\n4. Seguro viagem: imprevistos podem acontecer e pode ser fora do seu pa\u00eds, ent\u00e3o sempre recomendamos o seguro para uma viagem com mais seguran\u00e7a. \n\nGostou de algum servi\u00e7o e quer saber como funciona? Manda um \u201cEU QUERO SABER MAIS\u201d que te chamaremos no direct. \ud83d\udce8\u2708\ufe0f","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CwA9Or-uFRj\/","id":"17873701031905975"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/365391296_640793131368914_4047051168816078143_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=bycA_ouj3vUAX-ppsrg&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCVDR4SSIl0fABfSDG7wUx2IDr5W7pEECBQRD-8eUSigg&oe=64F6F553","media_type":"IMAGE","caption":"J\u00e1 pensou em fazer um roteiro Salvador + Fortaleza no CARNAVAL de 2024 com o PACOTE MAIS COMPLETO?\n\ud83c\udf89ENT\u00c3O N\u00d3S VAMOS TE LEVAR!!!!\ud83c\udf89\n\n\ud83c\udf8a O pacote Carnaval no Nordeste conta com: \n> Passagem de \u00f4nibus Semi-leito (ida e volta) \n> Hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3 (Salvador - Hotel Luar \/ Fortaleza - Hotel Meireles) \n> Passeios com guia: Farol da Barra, Beach Park (ingresso incluso), Jericoacoara e Pelourinho.\n\n\ud83d\ude8fRoteiro: o \u00f4nibus sair\u00e1 do Rio de Janeiro com destino final em Fortaleza, com parada de 2 dias em Salvador para o curtir o Carnaval. \n\nObserva\u00e7\u00e3o: crian\u00e7as at\u00e9 10 anos paga meia e crian\u00e7as at\u00e9 5 anos n\u00e3o paga. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\n\nS\u00c3O POUCAS VAGAS, para saber mais \u00e9 s\u00f3 mandar um \u201cCARNAVAL\u201d nos coment\u00e1rios, que te passamos maiores informa\u00e7\u00f5es!!","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cvj_NpOOhr4\/","id":"18017030017679318"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/361744621_143428832109403_4675754297121197874_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=tNl5N-ItU_MAX8RYB_j&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAufy4bOHcU3LH5YuiDRbnA7b64giL56jAMNxN7islKkQ&oe=64F75AA9","media_type":"IMAGE","caption":"Voc\u00ea disse\u2026 Viagem \u00e0 Paris com a Barbie? ISSO MESMO!!!! \ud83e\ude77\n\nQualquer pessoa que adquirir algum pacote PROMOCIONAL a partir do dia 20 de julho at\u00e9 meia-noite do dia 25 de julho, que ganha um ingresso com acompanhante para assistir o filme da Barbie no cinema da sua cidade!! \ud83d\ude31\ud83e\ude77\n\nA promo\u00e7\u00e3o vai ser v\u00e1lida at\u00e9 o dia 25\/07. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cu66dGludT4\/","id":"17972439359291453"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/353765925_658866185569671_1213471630989419724_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=rh0wk3gcvGQAX__7W20&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDeu8V9BEGZLVccwJfZmG5WQa4OsIlvwTe3sMWJ6Kdj9w&oe=64F64F2D","media_type":"IMAGE","caption":"Para mais informa\u00e7\u00f5es entre em contato via WhatsApp: +55 27 99516-6348 \/ +55 12 99634-8868 \ud83e\udd33\ud83c\udffd","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CtjgK0WOCMQ\/","id":"18227835250174584"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/354031114_258614936769474_4517607246032445048_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=lk5ix6C0J98AX_Tvfhp&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAzjMQTpvViebLW9-BbMHiCC8Q8PCQGazeEBO3NZzz_jQ&oe=64F6240E","media_type":"IMAGE","caption":"Para mais informa\u00e7\u00f5es entre em contato via WhatsApp: +55 27 99516-6348 \/ +55 12 99634-8868 \/ +55 12 97850-1637 \ud83e\udd33\ud83c\udffd","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CtjfrI4O2nL\/","id":"18052285360430669"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/351134854_552304536873879_6628892513637092694_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=1zWiRcZMg9UAX9wFoY6&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfBTZ_P_gLxsYWdavEg57I5pleSaymKAY4yWzzojrnemOg&oe=64F5CB28","media_type":"IMAGE","caption":"Surpreenda seu amor neste Dia dos Namorados com uma viagem inesquec\u00edvel! \u2764\ufe0f\u2708\ufe0f Descubra destinos rom\u00e2nticos, experi\u00eancias encantadoras e momentos que ficar\u00e3o eternamente gravados em seus cora\u00e7\u00f5es. Aproveite nossas promo\u00e7\u00f5es especiais e fa\u00e7a dessa data uma celebra\u00e7\u00e3o \u00fanica. Entre em contato e embarque nessa aventura amorosa hoje mesmo! \ud83c\udf39\ud83d\udc91 \n\n#DiadosNamorados #ViagemRom\u00e2ntica #Promo\u00e7\u00e3oEspecial","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CtHZcj0N1QF\/","id":"18368711479000760"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/349660248_1458989128243126_6617789365855718433_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=5pPCq0JVXDsAX_WvTN_&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCO3vAT8Ez4LLKz9cXFGtCknGRYqQYpTbYBM99Di4tnBw&oe=64F728E1","media_type":"IMAGE","caption":"Descubra o Chile por menos! Aproveite nossa promo\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel e embarque em uma jornada de descobertas pelas paisagens deslumbrantes e experi\u00eancias \u00fanicas que esse destino incr\u00edvel tem a oferecer. Reserve agora e viva momentos inesquec\u00edveis! \u2708\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #Promo\u00e7\u00e3oChile #DescubraoChile #ViagemInesquec\u00edvel\"","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CswDvj9NZ7m\/","id":"17971905182172468"},{"media_url":"https:\/\/scontent.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/348735019_279118661201571_7115388147732987787_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=PVU2GfoylfoAX_ghUt8&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAAOOyuAvd5AUuXouewSSfiaNT4KTLWXEgzgYgifSZ-pQ&oe=64F75750","media_type":"IMAGE","caption":"\u2728\u2708\ufe0f Partiu Gramado com a nossa promo\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel! \ud83c\udff0\ud83c\udfa1 Viva momentos \u00fanicos em uma cidade que transborda charme e aconchego. Explore os parques tem\u00e1ticos, delicie-se com a culin\u00e1ria irresist\u00edvel e se encante com as belezas naturais. Reserve sua aventura hoje mesmo \ud83e\uddf3\u2708\ufe0f\ud83e\uddf3 \n\nObs : pre\u00e7o n\u00e3o inclui show Natal Luz","permalink":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Csr5slFIciX\/","id":"17957399321570299"}]